其實有d公司真係好撚蠢…

好似中銀呢d中資係原罪就收皮啦！
相信好多公司都唔想捲入政治鬥爭，但如果唔小心捲咗入去，就惟有搵啱邊。
但係好似鴻福堂國泰咁，既然支那已經禁緊你，以為你係撐香港人，咁你就緊係應該繼續撐落去啦，留住一邊客源總好過無啊！點知佢哋敢唔知點諗，得罪埋第二邊，搞到自己兩邊都唔係人，支那就當你係臭四，香港人就當你係臭雞，咁聰明嘅管理哲學，唔執笠都對唔住你祖宗啦！
講緊你班撚樣啊！垃圾
1. 吉野家
2. 因航
3. 鴻福堂

大班就醒撚過你哋好多喇，主要業務喺香港，緊係企返喺香港啦！
In Chi-na, you're nothing and nobody.

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

正啊
毒撚終於唔洗一個人過中秋喇

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????